連登有冇機會唔用粗口溝通到？

請出招

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

我覺得可以嘅 屌你

係
我好撚認同連登係可以唔撚用粗口去鳩通

我一直好撚同意連登應該唔撚柒俾講粗口
搞到成日出街聽撚到班小學生開口埋口屌你老母閪

最撚憎人講粗口

爛口發